讀完曬銀時 再報nursing master是否不智

唔會 我讀完fina再報MN

ching Mn 競爭大唔大